搵工除咗睇求職網，記得睇埋以下嘅網！

1.

check吓間公司出job ad出得有幾密，輸入e.g.

HR Assistant, Microware

不過個網有時都會有漏網之魚，所以建議喺job description度抽一句出嚟quote起再Google吓，順便又可以知道間公司有冇抄其他公司嘅job ad，e.g.

"Build up and maintain a good network with other professional organisations so as to acquire new technologies and create synergy"

2.

睇吓人地點comment間公司
e.g.

(NOW TV即PCCW MEDIA) DATA ANALYST – CRM MARKETING SPECIALIST 唔怪得個個月都出job ad請人, 入面地獄嚟, 上司同事惡頂, 有返工冇收工, 一來turnover rate太高變相一個頂n個, 二來做完都唔敢走, 個個鬥遲走, 諗住做完嘢走人第二日會畀人照肺兼增加workload, 假設您超乎常人超熬得都好, 試用期內呢間垃圾都一定會迫人走, 一個月都好盡下, 難怪個個月都要請人, 總之就係一份玩死人嘅垃圾工!

3.
又係睇吓人地點comment間公司
e.g.

“Unhappy.Once the MLRO knows you’re knowledgeable/a threat to him, you will be suppressed. All knowledgeable colleagues have left the bank, [redacted][redacted].“– Anonymous – 23.7.2017

仲有glassdoor

lm

歡迎各位提供更多網站！

Stealjobs d 飛機文

幾有用咁

留名

平時做得多陰質嘢，好少可開有用post

搞咁多嘢把撚咩

推

不過太少香港post

我都上去留過comment，真係有出，但粗口唔俾出

Query: AIA

Lm

仲keep住update但內容唔多